====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: La volonté de diversité sociale et générationnelle se traduit par la réalisation de résidences pour étudiants et jeunes travailleurs , de deux établissements d ' hébergement pour personnes âgées dépendantes (Ehpad) , de foyers spécialisés , de logements intermédiaires et libres .
Entity Name (Type) :: Ehpad (ORG)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
Ehpad (ORG)
Total entitiy counts: 1

